已經到咗本身唔願沖涼 沖咗之後唔願停嘅季節

啲水好暖好舒服
啲水費好貴呀

利申 沖緊涼 停唔到

啲水好暖好舒服
就快無熱水喇

出面好凍呀